點樣用盡ipad效能？

依家好似真係除左玩app game就好少開部iPad

女上男下，觀音座蓮，狗仔式，傳教士

問夠未

首先 要學識分前後

Infinity blade 3

點解好地地一個post 變成咁？
巴打部ipad 幾？

我ipad唔打機。 用黎 睇片 睇pdf, 雜誌多
用黎寫notes都好方便

MINI 2帶出街方便, 主要睇雜誌, 漫畫, 旅行入相.
都無咩點用.

買左7+之後冇乜開過ipad

自己用ipad pro 9.7 join 左adobe creative cloud 加apple pencil 畫畫好好用。

冇買筆可唔晝？

點解你要入黎